一人一個上異性屋企的經歷

果時同個女同學有啲曖味咁
有次係學校打完波借機話上佢到沖涼
(因為佢住學校隔離)
跟手上到去佢又岩岩沖完涼
一入沖涼房仲見到佢個bra同條底褲
仲要1set
沖完個涼我話攰想恰一恰先走
佢叫我去佢阿媽間房
(因為佢擺左隻狗入佢房，佢隻狗好唔中意陌生)
咁我就話會唔會唔係咁好
跟手佢話：「咁我同你入去啦，我打機你訓教」
然後佢坐係床邊玩電話
我就借啲易咁拉佢一齊訓又整佢又剩
我拎起個枕頭拍佢
點知一拎起個枕頭發現個枕頭下面有個dom dom
但佢無老豆，佢當堂都好愕然
之後我地就好似電視劇情咁......啪啪啪啪啪
自此之後
日日放學都打波
我阿媽見我日日都話打波仲問我做咩咁健康

連登吹水大會正式開始！

依家仲係你條女

最記得有日上到去沖完涼
跟住佢同我講佢阿媽問佢有無入過佢房拎走啲dom
問佢係咪有帶男性番屋企
屌佢好撚on9咁答佢阿媽佢有掉水彈落街既癖好
咁岩又發現到啲dom，所以就上左癮日日掉
佢阿媽又信到十足十
因為佢都算係品學兼優果啲
之但係佢阿媽就話始終都唔係咁好
會掉親人會俾人投訴又東又西
所以就收埋晒啲dom
(唔好問佢阿媽點解有dom，我淨係知佢阿媽做美容好似)
佢一講到呢到我就好撚擔心咁問左：
「你阿媽收埋晒？咁你要用咁點？」
然後佢就覆我：
「咩阿，都唔係我用，你用姐嘛，我又唔洗用既」
男人，無論試過中出又或者未試過中出都好
都一定充滿住無盡既興奮
係果時未試過中出既我
一聽完佢果句之後我就抱起佢
房都費時入
直接係梳化...

佢老母

0.5/10

睇到我扯咗…

果時大約維持左一個月左右
之後考試
本身諗住考試一齊搵佢補下習溫書
但頭幾次上去都有啪啪啪啪啪既
因為我個人本身比較大食
溫溫下又搞佢，溫溫下又再搞佢
又整野食又睇電視咁
(本身自己唔係讀書果班，係借溫書為名)
但可能因為咁佢覺得我影響佢溫書
跟住開始推
話阿媽係屋企阿
佢要去圖書館阿
約左同學留係自修室等等
推多兩推自己都好無癮就無再搵佢
完左考試再搵佢就已經變番普通朋友

係零分呀

講真我打既時候都一樣
其實係因為見到隔離post話未上過女同屋企先勾番起

只能說句往事只能回味

利申：非ff

雖然唔知人地係咪吹 但你講得呢句證明你一定係

一齊開心share一下

個老母第日會唔會放個氣球係枕頭低，樓主要戴氣球屌女

垃圾post

吃不到葡萄永遠是酸的
你係咪食唔到個聖心女仔
短j仔

佢老母無放低dom之後就索性同佢果女打真軍

點都好過你又冇朋友又冇女 慘到要ff啪啪經歷刷存
利申： 條女已食

咁你咪專心溫一條女算囉
人地有人地周圍食女既經歷

巴打的眼睛是雪亮的
都唔明點解而家啲人成日都咁
難怪俾人話Child登

中學同個女仔fd好熟 一早fdzone左 成日上佢屋企玩

後尾佢同個男仔做左sp 有次聖誕節成堆人上佢到玩

完左淨番我 個男仔同女仔fd留係到訓 我訓梳化佢地入房

扑野 成世仔第一次聽住人扑野 不過無扯0幻想

巴打點解唔走

好似飲完酒想訓咪繼續留係到訓 不過又無乜話尷尬